突然間好想食煎餃

自己煎bibigo

八方雲集

大家有冇咩煎餃牌子/餐廳好介紹?

留名睇大阪王將打手入黎

巴打都煎得幾靚wor

留名，我都鍾意食煎餃

食過一次 ok既 不過唔夠飽

台灣果d已熟餃好抵食

餐廳定急凍餃子?

老母自己包嘅煎餃

維港灣 好好食
隻隻都脹卜卜大大隻

點做到唔痴底？

急凍

油多

大阪王將要買有羽根個啲

就係呢隻 第一次煎燶左 要企起度睇火先得

師奶潮物 餃皇
一隻頂兩隻而且真係幾好食

我覺得呢隻煎餃唔錯，大大隻，d餡好飽滿

好想食伯母包的餃

呢個highly recommend

大阪王將Donki 買好似最平

真男人煎三邊

最尾加好少水開大火煎，收晒水就起鑊

我老母啲糧食好正